東方直線抽擊：這是正式錄用的警察嗎？

屌
係東方記者畀狗兇嗰條片

方丈真係好小器

支持方丈繼續狙擊

又黎

寧得罪連登 莫得罪東方

好正

倒轉頭講 東方都幾支持自己員工

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

811繼續和你飛

東方都對自己員工幾好

香港展察，智力垃圾

夠講一年

如果俾着係CCTVB，一定會叫個員工收聲
新聞內容繼續撐警
唔會好似百份咁反面

究竟果個女記者係咪大老闆個寶貝女

激嬲東方原來大鑊過激嬲共產黨！

正呀喂

係咪大劉甘比咁嘅關係？

百分報為咗個女記者做到咁都幾唔話得

打工仔天堂

黑社會特點
就算同一個字頭
你郁我條O靚
同門都會嘈 所謂義氣行先
亦得因為咁 黑警會好「齊心」

因報

寧得罪XX 莫得罪毒撚

東方是

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向

因警

方仗

東方丈24小時開工追擊黑警

呢樣真，夠惡先

今次真係對東方改觀定係覺察到風向轉左，多左人反警？

求link

推

笑死

嚟近幾個月有排loop

東方 connected

因驚

行內人叫東方做北韓㗎

得罪方丈仲想走?

傻啦，方丈邊有咁易畀人帶風向

聚焦返林鄭柒婆

我覺得唔關風向事
東方唔算牆頭草

唔係
可能個女記者係內部好受歡迎
同埋方丈日報真係好撚小氣
你google下佢d舊史，笑到仆街

打飛機Post
請用不推文回覆！

唔好俾佢停 繼續狙擊

九成九個記者係高層個女落嚟做intern

可唔可以停止呢種恥笑呀？
呢份黨報嚟㗎，無啦啦屌警察一定係上頭落order。
連續幾日都俾東方洗版，真正重要嘅又無討論。
文宣連儂牆少咗好多。

撚狗不遺餘力

東方成條生産鏈（前線記者、編輯、老總）全部係中佬，會護個靚女一啲都唔出奇

東方日報 為香港人發聲

得罪最小氣既東方

方丈

少年你太天真了，得罪咗方丈，先會出辱記者新聞

我覺得要傳達一個信息，唔係我地想搞香港市民

係香港政府唔回應我地，我地先唯有做咁多野

唔係我地想破壞香港，係政府破壞緊香港

令其他受影響既市民都知道係政府問題，唔好俾政府有機會射個波落我地度

百份報出名雖遠必誅
黑警今次仆街了

好撚正

睇到我都覺煩

正想講

方丈份人

Lol

東方真係小氣到癲

超勁

東方追擊再追擊

又黎
唔想再推

發甚麼聲 無個好人 方丈真係好L小氣

求原片

聽日大埔

入黎幫手推

呢啲無聊post就用不推文啦，等有用posts上熱門

支持東方報業為記者抱打不平
繼續追擊因警衝撞記者

黑警冚家剷

咁L.正

得罪連登都唔好得罪東方

啲文宣真係好撚靚

第二時真係要整個反送中文宣展！

係正嘅

超級私怨撚

文宣方面，黑警惡行交俾東方，我哋focus返五大訴求

得罪方丈仲想走
東方大把人力物力
3個鐘屌一次算係好比面

光復香港 時代革命

yes
靠佢哋日鬧夜鬧
係對藍c阿伯最好嘅宣傳

方仗真係好少氣

方丈好野

我咁撐你 你連我d人都屌？

有呢啲老細都幾好

佢地啲電腦唔可以上網，得幾部可以

其實今日東方頭條話暴徒同何妖個11訴求

唔好吹奏好唔好

東方丈

順便屌埋肥佬黎

靚女記者黎?

如果係無血緣關系 我諗唔只樣靚咁簡單

後果自負

得罪方丈 仲想走！？

yes
佢哋一粒鐘吊一次都仲得

嚴正宣佈，唔好再開東方Post！

求link 想睇

We connected

其實唔係吹奏
當然知東方係乜

但佢𠵱家亂咁咬
梗係為佢打氣

東方唔同大公個啲喉舌，有少少似黨鞭咁角色

佢地一向都係壞孩子角色
有少少像田氏兄弟

雖然大方向 多數會跟
但有時係會搞下事

貪曾年代已經日屌夜屌香港政府

抵啦

We connect

俾狗屌老母應該可以講足幾年

支持方丈

大家唔好圍爐唔好俾佢得逞 林鄭想用$收買人心 拉攏淺藍

支持東方 議事論事 不平則聞 維護新聞自由

大和解

一日出左幾多單

方丈報

可以印出黎貼連儂牆

日撚日追擊班撲街

漫畫個黑警個樣衰到

女記(喊聲):老總呀～~d差佬用粗口鬧我呀～仲問候我阿媽添呀～
老總(拍枱):邊條L樣敢用粗口鬧你!!得!由聽日起日日寫臭佢！

東方we connect

咁L慘? 點搵資料?自己作?

咪撚再推東方

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
It is now or never

因航
因警

覺得未真係connect到
但敵人既敵人都係朋友

唔只女記者呀
黎智英個單係鬧男記者呀

東方仗

呢啲咪好僱主

推上長輩群啦

長輩圖ready

小氣到呢

因為東方真係方丈

只有呢個時候先會認同東方講既野

真係好撚靚 好動感

企我地呢邊仲啜核過蘋果

東方真係好唔鍾意因警

請問有無光復香港 時代革命張原圖

最佳僱主

成個狗隊，俾幾隻失控狗，搞到日日俾東方追擊

白粉報痴咗線

林鄭屈我哋係Riot 其實我哋要勁宣傳Police riot警察暴亂！

繼續追擊D死黑警

我同事無講，佢photog黎 我估就係用果幾部電腦上掛

因航、消防、郵政⋯⋯
水蚊春咁長呀張list

實捉到你

得罪方仗仲想走

東方做呢d野非常熟手，支持

每三個鐘狙擊一次

打東方工其實幾好
公司咁攬員工 有咩私怨又可以日日擺上報紙追擊
絕世好老闆

拉一派打一派！

好精彩屌黑警護女記者已成白粉報例行公事

東方某程度上就係親中版熱狗

得罪方丈呀拿

欣賞東方 為員工發聲

連登仔都無佢哋咁少氣 大家要努力

東方神起

connect埋東方

太公報記者之前俾黑警拉
之後太公都無幫佢出聲

東方

Push

亦都證明東方好錫員工，話之你邊個，得罪我員工照咬

方丈無限連擊

俾我都嬲豬啦
大公報嗰個就搵警署最大嗰個安撫
好明顯當晚冇揾人安撫東方嗰個記者啦

到底一日要抽擊幾多次

敵人的敵人 = 朋友

東。方丈日報

東方好波

枝警棍上面重要有加工過
串到呢

因犬

今日第幾篇

係wo無留意到

支持方丈繼續打狗

黑警咁撚惡吖嗱 方丈唔會放過你哋

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

一日之內第幾次